正評此post嘅人 祝佢一個月內出pool

負評嘅就祝佢大吉大利啦

正評左咪又係自己一個，樓主唔用利用毒撚心態呃正評啦

利申正評左（冇正評右）

樓豬幾好人 負皮都冇祝人死世家

左右真係好煩膠 個個post都見到

皮已正

頭先一個人去睇完黑豹
毒撚無懼